美國女生著旗袍，鄰國網民嬲豬vs 奇異博士合十鞠躬，泡菜網民嬲豬

習近平：西裝自古以來都是中華民族的傳統服裝

旗袍係旗服嚟，
支那人又認入侵者做自己人

痴線 著得好睇幫你宣傳埋中國傳統喇咁都屌
強國狗真係好可悲 人地做咩佢都以為係搞尻佢